陳梓維：連登盜用我個名注冊 因為佢盜用我個名同議員身份 我會保留追究權利

唉.....

又係波台狗

老老豆豆，係可以告得
但顯得佢心胸狹窄

會員陳梓維議員不如改名等陳梓維議員本人用連登名陳梓維議員係連登注冊啦

funny

可能佢想開返個叫陳梓維議員呢

條友真係弱智

上網鳩up下姐........ 其實可以胸襟廣闊啲嘅

係咪戇鳩
寧得罪⋯⋯⋯

保留追究權利
例牌講句姐

做左議員
係高人一等

屌真係唔該有心D做啦
要玩膠開新ac玩啦

可唔可以唔好咁小氣

所以我個名就冇問題啦
因為真人並唔存在

波台幾時開佢老味波啊

波台狗又搞事

弱智都算 仲要小器

屌你老味

弱9智...

之前咪講過，又搵番出黎講做乜

就算有人叫陳維梓，都可以撞名，佢個名申請左專利？

咪做埋啲無謂野啦陳生，fb大把人同名同姓嘅，唔通互告，簡單澄清下已經無事非，咪無事生非啦

早知我去選-.-

又唔係新聞 貼嚟做乜
拉

Btw講正名
點解佐敦南社區幹事投訴人地區議員acc?

佢改返名先啦

下屇搵第2個人去選啦
佢真係on9無極限
做到個區議員扮大牌

睇黎佢下次都唔洗再選

睇見近期帶風向到 抹黑 人格謀殺 地步
冇 民主動力 加持就系選贏都照畀人追擊

選左個低能仔

屌，原來old news

成12月頭既事樓主呢個時候拎返出黎傾
咩用意大家知啦

拉

屌你老母
真係弱撚智

屌，我今次PK啦

屌

old news 拉

求下你唔好再出黎獻醜啦 豬隊友 屌....

會員影衰晒 無計

寫撚到明係議員喎
你搵個同名既議員比我睇

條友成個下晝喺度開分化post

申請咗專利？

原來唔係扮架…

其實真係時勢做英雄架之前，如果嗰區得你同少數派，你贏鳩硬，但你唔敢選，陣維梓敢，呢個就係佢贏你嘅地方。

old news

12月11號

我要準備定俾人告到甩褲

正一豬隊友，你下次咪撚出嚟選啦撚樣

學侵總統都係加番個real米得

屌 全世界得佢一個人叫陳梓維咩

弱智真係有樣睇
樣真係無得呃
諗定四年後去邊到乞食

顯得佢天真

如果佢下屆都選到既話
真係好有問題

同蔣麗芸一樣咁智障

咪玩 陳梓維同英雄呢兩個字大欖都扯唔埋啦

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[ 北區宣言及行動POST ] 1.5 光復上水大遊行

開始諗條友係唔係有自卑心?會唔會受唔住批評走火入魔?

狙擊夠未？ 12月11都要專登post 返出來追擊

咁做唔係正常咩 有咩問題

佢蠢唔撚係扮架喎
唔撚怪得毅進都畢唔撚到業

開完佢既post未？
今日集會唔見人講？

正經野又唔去做

MEAN撚到

好老實係自保啫
不過公關就差咗啲
btw只要唔好做豬隊友嘅話
我對佢都可以話係無要求

無討論價值，拉

比藍絲更腦殘比中共更小氣

12月11日
有人有心回帶

係咁比人追擊12月11號黎既野都比人拎出黎講，睇黎國家機器出黎喇！要係咁攻擊左區議會既民主派既議員，遲D一定又攻擊下一個架喇！目的就係分化

ErEr Sir 都未幫陳梓維出聲明
話有人冒警

開過post又開，分化撚，拉

啲黑警連自己人個名都唔識讀
可恥

屌你老味
好似小學雞
9up咁多
不如做左實事先啦
仲有d pr手段 好撚差

好心佢做實事啦，做埋d無聊野

樓主唔置頂 就係分化狗

唉 條友係真弱智架

咪撚推啦 12月頭嘅事拎返出黎講

唔好咁多陳梓維熱門得唔得

重啟政改，還我普選
2020全面普選立法會

「五大訴求」最重要嘅個項

做吓實事啦，唔好再On99好唔好

剩係呢個post都十幾個username係人地個名啦

利申同真人對過話 真係好難溝通

呢條傻仔
人哋想幫佢
點知染事越嚟越多
點搞啊

建制派裏面有樹根，垃圾桶
我哋有……傻維尼

點算

唔好啊珊姐

請賜教？請問告邊條罪？

利申：Law撚

拉，成堆分化撚，討論埋d無聊話語，無建樹無貢獻。係咁學歷歧視，正面意見唔撚講，同埋d舊po冷言冷語。
分化死全家(特別係無建樹嘅廢話)

唉，我諗大家都同我一個諗法。
恨鐵不成鋼

出身點唔重要，但從政要有智慧。
你跑出完全只係立場問題，但一開始就孤立自己，仲諗住點玩落去。

醒目

好擔心佢

最慘陳梓維自己都學歷歧視呢
學歷高過佢 寫英文cv既一律唔請

係咪弱智嫁

樓主坐咗幾耐？

有份投佢既選民 係未佢庇護工場既工友黎？

我未見過其他議員咁做

呢條友做乜鳩
有冇膠到咁⋯

User id都唔係表明實際身分

不過如果狗咬應該會係有犯罪或不誠實意圖取用電腦？
屈佢意圖欺詐/虛假文書？

old news is so exciting

不誠實取用電腦已經改咗 之前係「使用」都計 而家係要「取用」即係要係冇授權之下用人地電腦 例如你偷偷地入人公司用電腦
虛假文書？user name應該唔算文書
意圖欺詐？呃咩先？仲有點prove意圖？

所以先想個位巴打賜教 我都想知可以告邊條

得你一個陳梓維咩… 唔好咁低能啦 做野啦

告d乜啊 大把人網名同真名係明星名啦

我幫你推
有點同感

可唔可以頂置

咁就比個on9上位
每月36k+allowance

Fraud? 因為個 username 已經唔只係個名, 重要有 "議員" 兩個字.
另外可以每個 post 同 reply 睇下有無講錯野再去 tort 追
**我只係一個看更**

同名有咩問題
佐敦竟然無正常人參選

今次真係大撚獲

朱古力味既屎

咁犯左咩法？

認真你就輸了...

金城武本人好似係用自己名做網名

Political tool

村西透唔好告我最多我學下拍AV

我覺得中共已經派左人係佢身邊
老實講佢有heart 但佢唔係醒

樓主根本有心笑9佢
雖然佢on9但樓主都唔好得去邊

原來呢個世界有人會想用真名上連登

改名陳梓維你老母臭閪維記牛奶

比個毅進都讀唔掂既廢柴做

唉...搵D高人幫幫佢

好彩我一早開左ac改名 冇人盜用到我個名😼😼😼

早撚知我去選仲好過
條傻仔咁on9都做到 真係樓下陳師奶都做到

on9唔等於大牌，人地可能以為有人用佢名義抹點呢？

點解無人幫佢

王維基咪用過

我夠人稱深水埗驚雲啦，，唔通馬榮成又告我啦喎

我個名叫單身好慘咁我係咪真係單身同好慘

真係單身又好慘

講到要告鳩人，陳大議員梓維你都幾有官威喎

少少尷

0點擊率

柒完未

（笑）

條友堅弱智
早知我去選
屌

佢可能係為左保障自己
免得比人騎劫姐
各位連登手足不如比d建設性既意見幫幫手
唔好比非民主派睇死好唔好

4年後搵第二個出黎啦
唔撚投佢

寧得罪女人，莫得罪連登

冇智慧，冇氣量，難成大器，

睇怕好快會被眼前利益引誘投共

佢係議員，民政只會認返佢一個
佢如果係掂既，居民都係認佢唔認助理

唔請大學生冇所謂
甚至心入面有忌才都算
講晒出黎蠢到出晒面又改進得咁唔足

如果佢幕後有啲正常既助選朋友
就直接請人做啦

同埋真係要盡快租到辦公室
蜜月期唔係咁長架

笑死

無眼睇

屌 不務正業
咁撚得閒搞其他嘢
專心啲搞返自己做議員啲事仲好啦on99

.................

今日既金句

香港應有好多人叫陳梓維其實。。

澄清OK, 講告就有D。。。
事實好多素人好Young 好唔識交際禮儀、公關等
令大家失望既言論可能逵逐有黎，大家有心就fb feedback 下教下佢地la

寧得罪高登莫得罪連登

今次佢個post絕對冇問題喎，因為真係唔係佢本人開，如果宜家唔同連登個on9 仔割席，一陣佢出埋啲on9 post,或者講左犯法嘢，人地就會質疑點解唔係佢本人但佢唔出聲

[民間集會團隊] 1.12 1.19連續兩個星期日活動 + 初試向東大遊行

邊個選出嚟㗎 條友傻嘅

真係唔知嬲定笑

Feel到佢陣膠味 屌 仲要係真心膠個隻

借位
[行動POST] 快d一齊屌選舉事務處！

佢真係有問題
唔識公關 人情世故
唉

暫時見佢最唔得體
唉

呢條友非玩膠 係真心弱智
一個人連毅進都讀唔撚掂 大家唔洗期望佢有咩作為
選得上只係食緊人血饅頭咋

我會唔會比懷仔告

其實係

又唔好咁講
佢填白區，唔係食人血鰻

跟佢咁講
人地老豆老母改名都唔改得陳梓維

仲幫佢講說話

我覺得「 人血饅」指責極多餘

但佢好令人擔心就真

原來弱智真係有樣睇

屌，做正經野啦，區議員，請個人都on99咁。

係咪on9

佢真係咁多個之中比人狂屌個位

不過我寧願投佢都唔益建制
要個蠢既好過要個貪

兩害取其輕

其實係基本澄清動作黎，無野嘅，真係出律師信就實屌鳩佢。

陶輝幾時告我？

咁大個仔第一次逗咁大份糧，仲要有權

弱智都得

屌 選左個 on9

啲公關技巧有改善空間

姐：好賤啊

佐敦南居民點頂呢條傻膠4年？

吓吓都屌到1001

大佬丫。唔好咁癲啦，好冇。
小小野想搞大佢，為咩姐

無架

我住咁多年，都冇搵過廢柴民建聯

其實都唔駛咁focus係佢度，選佢之前都預左佢冇經驗，上左任之後佢自己唔識進步就佢問題啦
民主制度就係俾你用你張選票去決定佢下屆仲有冇得做

Jm9

唔係蠢咁簡單

佢真係弱智

一係投民建聯 一係投佢
自己簡

唉 屌你會上連登點解唔聽下我地意見呀維哥

我覺得唔係胸襟問題，不過就唔直接講

學歷高過佢一律唔請可以點？

大半個月前status無啦啦出新post講係做乜
仲要成班人以為係新料

傻仔一名， 自己冇腦仲唔聽人講野

投你出嚟唔係嚟玩膠架 做正事啦

陳梓維越尼越on9

告得？
狗狗又唔做嘢

唉屌。。。

應該無得救
請個大學生番黎都幫佢唔到

有狗唔做做區議員

佢應該唔係大牌
係on9

網絡廿三條

以前上黎見到會員梁國雄議員留言
都諗左好耐係咪真係長毛

佢係咪好似Nigo咁
注冊咗個名做trade mark?

唔俾世界上有人同名同姓？

屌 條友真心膠

佢有團隊啦？點㗎個團隊？佢唔請學歷高過佢㗎喎

請天水圍墮天地獄獸劉馬車，我記得佢好似讀到中三

冇班人投佢 佢就做唔到區議員
大家都有責任嫁

好似有個post貼佢DSE裸考都有2分

女人，莫得罪on9

其實呢單係old news
不過近排唔請大學生先攞番黎講
佢不如請個正常人幫手做宣傳啦
再搞落去會更多柒事發生

我哋係要一齊幫佢做番好
唔好衰俾保皇黨睇

樓主出名五毛分化狗嚟
咪篤爆樓主，由鳩啲低能仔繼續屌嚟屌去

串到好撚應棍

醒下啦陳議員 再咁落去4年後揸兜架喇

我個名ok嗎?

你估佢識開連登acc咩

On99......

你條熱狗又分化

佐敦南既人係咪弱智選個低能既出黎

點解舊年嘅事都撩出嚟，明眼人一睇都知樓主用意啦仲有咁多on9仔附和
不推文回覆

咁撚鳩
分分鐘遲啲入撚埋建制

咁選佢都好過益咗建制,
但本身兩嚿都係屎, 只係揀嚿無咁臭嘅。

陳議員, 唔好一朝得志就以為自己真係有料到喎。

好彩唔係我果區，如果唔係比藍絲串到面黃

佢可唔可以醒少少

………………真 咁撚多人未睇過

唉...

好大嘅官威

尊貴嘅陳議員定晉惠帝 勁d ?

陳議員有乜利用價值？

同埋佢搞不搞得掂佢選區既法團野 以佢既智慧 都係哂氣

Old news is so

當隱形算

條on9仔好諗定後路
下屆仲想有人選佢？

手足已成condom

呢啲咁既戇尻咪就係兒登推出黎 而家又屌尻佢 所以話兒登垃圾真係冇錯